認真 到底咩係如日中天派？

好像中午的太陽，熾熱光明。比喻事物正發展到十分興盛的地步。

唔好問啦
教主已經跌到short左了

SFT

Stfu

邊個係如日中天派教主

你樓上

教主

你認錯人

教主早晨 道指升700點
如日中天派又贏

乜撚野如日中天